[學日文] 想睇下日本節目

邊度可以睇下日本d綜藝節目， 經常update
生肉都冇問題
或者其他節目學下日文都好

大祖国比利比利站

bilibili大把生肉綜藝節目

Pandora.tv
B站
Dailymotion

根本大把

自己google 下
咪做伸手派
咁都懶日文點會學得好

啱呀，有咩綜藝節目想睇嘅直接cop去search 呢幾個網，一定有

今日先睇咗2集マツコ嘢
マツコの知らない世界
夜の巷を徘徊する

マツコ佢講嘅野好正，十有九個都係好有道理
睇開 さんま 同 月曜夜更かし多d
動畫直接去Ohys/Nyaa撈

月曜から夜ふかし好睇
テレ東嘅「家、ついて行ってイイですか」都正
後晚又做

有冇同好？